回歸前出世 無拎BNO 可唔可以申請返 ?

我以家唔知老豆老母有無幫我搞
大前題佢兩個都無搞到
我95年出世 仲可唔可以以家申請返BNO

點會有 你以前無申請就無架啦
過左期就有得續

比錢通融下

我都係95年不過有

唔可以

有申請過就有

無

不過唔緊要, 努力搵錢, 直接申請BC啦

冇問題
帶返你張華僑身份證明書
前往力寶中心臺北經濟文化辦事處
即可申辦無戶籍護照

本野有撚用咩

？

薪火POST有講

香港連自由的靈魂都沒有了

你做乜撚野

唔係人人有

如果你身份證首次簽發係1996年前有可能申請過BNO。

其實到而家仲有d咩用？

94年出世，冇BNO

努力儲錢去申請BC

你永遠不會成功

回你老母歸咩
你講左自己97前出世
思維都咁唔清晰
共匪洗腦字詞都用
回歸回歸

回你老母歸